三毛，五毛：唉…依家帶風向唔係咁易嫁啦

笑柒完佢哋好出番去推行動post
咩撚野打鋪頭肉酸
點做都唔及港共政府做啲嘢肉酸啦下話
支持不推文回覆